估唔到個黃店懲罰祭搞到咁樣

講緊的係依個

聽日去到29號的

Source :

雖然我唔鐘意佢個風格成個Yuu咁(其實個風格真係抄足Yuu)，但有個APP Support的黃色消費日變成咁又第一次

當然佢個APP應該係仲未完成

仲搞埋送戲飛又真係估唔到

最後有叫Gphone參與個，雖然依家佢本人就參與唔到啦

g

.

推
MEE

push

又係你搶到...

推推推 唔好停

ok push you

bored

推
想知會唔會有主題曲

先生你好 請問你有冇mee?

mememe

黃店支持！

Push

你好請問做左mee會員未呀

咪

推

Twitter戰線需要大家

有人話咩Twitter咁仆街唔用，但事實係各國政要仲用緊Twitter，Trump都仲用緊
而且唔想比香港左派代表你地的聲音，你地都好應該去發表自己的聲音，趁仲有小小的網路自由

希望大家本日推下的Twitter :
#Save12HKYouths

保守黨人權Report

其他

如果有時間可以每日都做Twitter戰線：

新手使用訂閱推薦
Alvin Lum

IPAC

Elmer Yuen袁弓夷 袁爸爸

重光團隊，以同攬炒巴分開

HongKongWatch(有彭定康叔叔睇)

Reddit_stand_with_HK

小白鼠先生 （新手Follow佢就好多野推同睇）

Hong Kong Global Connect

Mr Tom

Joey Siu 邵嵐

HKDC

另外想大家注意一個小朋友，佢自從NBA事件好關心香港問題，係Youtube拍佐超過一百條片，而且成日係Twitter幫香港人講野架

依個小朋友叫 Matan Even
Twitter

Youtube

#FridaysForFreedom 係一個全球支持我地香港人的一個Tag黎，大家上Twitter除佐#StandWithHongKong之外，記得用埋啦
依個Tag 好多人都支持我地架，希望大家都出力用多Ｄ依個Tag

Reddit 係一個國際性討論區，當然係香港人宣傳自己的地方，Twitter都唔多人打的時候，Reddit又點會多
Group invite link:
Channel:

新手必睇，唔睇玩唔到reddit：
另外再有懶西方法：，入面全部整合佐推咩POST，全部同我咁入去，將入面的POST推上去

另外再提供Reddit組係連登開的POST
成日覺得打國際線好悶，好想同鬼佬激情對話...

----------------------------------------------------------------------------------------------------------

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門
請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己
行動須知：
Channel:
合作夥伴 HKREV：
討論(公海) :

Gphone

pish

心

唔

up

十

睇怕都要幾年
判佢個官仲要紅到痴線

ppsh

主題曲

m82a1

colt

p90

我見到你依次差D輸
幾乎同一時間#3出現

m60

m249

等緊個app出

差6秒喎

mp5

邊有咁多
我見幾乎同時出現

aug

M E E
仆街有聲

你個嘢壞咗喎

好緊張 聽日就係

聽日我估應該唔會多人
等星期六日好D

怕班畜牧去掃場...

文宣巴點睇隔離post

(長文) 香港人將被孤立 我地要做嘅係生存 唔係發動戰爭

疫情下我估其實都係回血有限

mee會員

土

與

我權

）十

gphone

地區的小店需要手足

唔好淨係排打卡店 可能轉角就有間隱藏黃店等大家發掘

推！

pfl

130

正

cliff

Gphone張圖睇到好心噏
大家一齊堅持落去

hot 1

小姐你好 請問做咗mee會員未？

無咩點睇架啦
努力堅持，打守戰當然係一個選擇
大家都要思考活路，點樣令香港人存活／光復香港
將思想外判比其他人諗後路無咩意思，每個人做認為可以幫助到件事的野我諗係最低消費

m~e~e

幫襯黃店呀

依個都係無大台的好處

ghji

唔單止要打防守戰
仲要積極架空香港政府

其實邊度搵到list睇到有咩舖頭join左
係咪我眼盲 搵左好耐都唔見

kick

M~E~E

應該要等佢個app
主辦單位應該趕緊工
希望佢個app出黎又唔好引爆咩私隱問題就好

Hello 又係cctvb po

[執柒咗佢啦] 張曦雯又無人要，張秀文都無人要

M～E～E

Ｍｅｅｅｅｅｅｅｅ！

睇死班人唔會用啦尤其係上面推post個啲

搞手分到幾多佣？
定係純粹打個和？

M e e

Push ahhh

遲左join

點樣架空都係一個要諗的問題
成立屬於自己的社福機構?文化產業?體育運動隊?

如果唔起夠野出黎頂佢，要架空就好難
但你搵野出黎頂佢真係威脅到佢個時，佢又會立即迫你解散／打壓(洗黑錢)

Help push

人手推po

成日話對家抄我哋
呢個app扮人好肉酸同好柒....

去晒咁多日

搵日挑戰你

做海外生意
紮根海外
建立香港人群組
搵方法進入香港市場
一日我地仲要交香港稅
咩架空對抗乜都假

所以?
你唔鐘意都可以開間黃店出黎/搞個活動出黎
你有本事水到人，令人bye咪得
我覺得依個都算保護香港本土產業的有利活動

有班人一關資源線總係屌左先，
又想做FreeRider睇人幫佢抗議發聲，
又要外判抗爭另一方面又要眼紅人

MEE

let’s see

wow push ar push ar

推阿

推有用post, 推正能量post

Mee

海外印太公司，都好多人講
但要海外香港人去落手落腳做，又要係香港的本地人bye先得

支持

香港人連移民都淆
有d難搞

仲諗住諗定聽日去邊添
app既話應該真係未必個個呢幾日都會down黎睇

推推推推

有啲期待

請問你係咪瞇會然？

會唔會搞到有時光既問題先？

p

睇到最尾張圖覺得好無力
佢推介完但自己懲罰唔到

當好多黃app都係國安法後收皮
搞app真係值得讚

推...

老實要去到有大型移民潮再係海外整合一班香港人先叫起到個頭
移民都淆係因為好多人都唔係走難心態

我覺得如果無人整合，咁最後走個班都係會變該國人民，無左香港人個身份

香港人無個種結合為一的信仰存在，其實好難搞

我問你香港有咩野事同物係代表到香港人，你答唔答得出

老老豆豆
明天就開始
但app都未有
好難搵邊間參加咗
今時今日點得啊

當你狂做覺得有用的野
可能你的無力感會消失都唔定

meeeeeee

好犀利

最大問題係睇完你IG 同呢個post第一個post
都搵唔到info...
同靚女post無圖一樣...

推撚爆你

其實真係唔同意抄yuu，因為yuu無咩noise之餘本身都係一個on9活動
不過整左就算了，唔係好大件事

輕輕一貼
[正視聽] 黃圈成立原意包括賺錢

好想要mee app
connect card

Pish

食呀

Pushpushpush

加油 希望聽日食早餐已經可以儲mee分

點點會變左節日？老奉要支持你？

mee

Push!

MEE 要罸再擺低幾舊爽夾快
各地百間嘅食堂隨便揀

唔好問我邊間教會我信佛

g chi

原來陶大宇係暗黃，所以一直都阿mee阿mee

打倒共黨，還我香港

我食黃店開POST都無人覆

就係講緊用手機無得睇啊
其他人唔知啦
我就好難會睇到
點都要搞搞佢

請問係咪Mee會員？

好勁

好強大既行動力

Pishhhhh

M!E!E!

G

請問邊度有得睇參加黃店list?

我要完成之鋒心願 幫佢食埋買埋

離晒大譜嘅，快啲啦，我要呀

笑左

主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢主題曲呢

Tui

屌 幾時出姐

嘩，咁撚型，咁要試試啦

先生，請問你做撚左mee會員未呀

tui

puch

正野

本身都唔知有多謝黨媒

聽日開始食撚爆你

TUI

推到全香港人都識

又黎cap水日 不停搞呢d商家野

香港真係搵錢福地 去到今時今日得番呢d

啲banner好正

推呀

Dl黎g持下先

好期待個app

期待mee

田

G持

聽曰

唔該可唔可以幫我推兩推吖~

[反駁會員Nobleman] [長文] 拒絕被孤立 停止失敗主義 只有戰爭才可生存- 分享自 LIHKG 討論區

好正

M e e 😏

M E E

聽日

有主題曲未

lm

囧報個名
好似啲o嘴網屈機網
以為又係藍屍維穩page

ouej

是夜 一人毒L 點心餐

我有到支持呀！
有圖有單據，仲刻意搵少人幫襯的黃店

聲聲宣布：
黃店懲罰祭正式啟動！！！！

Wow

係咪冇懲罰祭名單?
定係所有黃店都當係就OK

唯一一個food court全黃店
你肯到幫襯就得！

見話有兩千幾間
今日都開始我都仲未見
都係見黃就去算了

PUSHHHH

推爆佢! 唔好比佢停!

齊推齊買

かけがえのないもの
それはあなたよ

呀。。。
連有咩買都唔知
想幫都有無從入手的感覺

正！推！

M-E-E

Mee meee meeee

今日開始 但仲未有LIST 我是但搵黃店架啦！

就黎lunch了 銅鑼灣有咩揀

東區分享

有懲罰祭名單未?
想使錢

今日到星期日

其實有冇網上list睇到

如果剩係得實體list都幾宅洗，咁鬼長d字又細粒

g持

是日 開餐~ 香港人加油！

大家食完記得貼上黎！

上環海膽屋想訂定星期日既壽司，但佢話供應商俾唔到貨，星期日未必開門

窮撚路過